同一件事做錯左兩次

7月錯左一次 個時已經差啲分手
今個月再錯一次 佢話好失望 好難信我 想分開
可以點做

成件事都係我唔岩 因為我冇尊重佢同埋又錯返同一件事 200%唔關第三者事
好好好鐘意佢 知道自己抵死因為佢上次已經比過一次機會我
佢話我而家講過既野之前都聽過哂 說服唔到佢
可以講啲咩去說服到佢留底

通常佢咁堅持一定有人等緊，你都可以唔使諗，從新出發啦，無咗信任只得責任架咋

抵撚死 睇人仆街最開心

唔係 咁堅持因為個件事過左佢底線 佢已經比左一次機會我 但我今個月又重滔覆轍左
所以佢覺得說服唔到佢點解要同一個踩佢底線兩次既人一齊

唔係關第三者事 係我個人問題令佢覺得信唔到我

樓主我欣賞你個名

其他感情野慢慢放低就好

thx
我都覺自己抵撚死
因為錯撚左兩次

大家咁話

唔係咁易放底 係諗住同佢過人世 但衰自己on9 踩左佢底線兩次

同出軌一樣，只有零次及無數次
俾你今次過到骨，一樣會再犯同一樣錯，放手吧

唔係想過到骨就當冇野之後就繼續係咁
已經唔會再犯同一樣野 因為有方法解決
但問題係我說服唔到佢信我

知道自己有咩問題，改咗佢，
對下個好啲啦

重覆犯錯就算原諒咗都會有條刺
係你親手造成

樓主 點解我同你遭遇完全一樣
連時間都係完全一樣
我女朋友依家仲以為我上連登出post講🤦🏻‍♂️

佢都係唔信你？話你一錯再錯？

Sí

咁你點說服佢

定你其實係佢嚟

無 唔知 等你出謀獻策

我知就唔洗開post

想死🤦🏻‍♂️

希望佢可以見到 我真係好愛佢 雖然我承認我哋之間以前嘅事會有啲陰影

不過自己都知 錯左兩次 係好難令佢信
我都唔知點做

人有時比想像中愚蠢

如果去到要說服佢留低嘅都冇意思了，長痛不如短痛快d放棄搵下一個仲好，認真

同你一樣
佢都話冇勇氣再比機會
太多失望